用心對待你，能否得到你的認同？

幾個月前識左個男仔
我地日日傾計

佢做緊野，好忙，好攰
我 好心痛佢
佢 有時同我分享佢啲野
佢 好傻
我 發現鍾意咗佢 好想攬下佢 比佢力量

我知佢因爲早排分咗手無咁快可以開始新戀情
而我都一樣

但我希望我可以支持你
每夜陪你 等你講下唔開心嘅野
冇諗過同你拍拖 只想做你既開心果

我都知我好撚蠢
要負評既就負啦

你地邊到識 點樣識架

網上
現實已經見過面

成撚日情情塌塌 死撚左佢啦

唔明點解要覺得自己蠢
只係大家都未ready

多謝你既建議

因為總覺得有一日會返返去平行線
呢啲無條件付出已經比人話過我好撚蠢
其實我知我真係蠢

唔需要太理會其他人睇法 最緊要係你自己既感覺

比d自信自己啦

go

多謝你

攬實唔好放

跑到佢面前，我都唔敢上前

慢慢黎lor

你收返啲口水先啦

上網識人唔好咁上心

利申：試過好傷心

有經驗 請指教

唔準

又要叫姐姐黎拖地

姐姐好忙，等佢自己乾啦

試下買支假狗, 上面寫佢名,
咁樣可一解相思之苦

咩係假狗

同樓主一樣
日日傾計，自己已經on9到依賴左人。
見佢成日放負，自己都好心痛佢，
好想佢可以開心返，
自以為可以陪佢、支持佢。
然後今日俾佢潑左我一兜冷水。。。
先覺得自己究竟有乜撚野資格去鍾意佢，
甚至想佢覺得我係重要？

咩冷水？
咁佢之前係咩態度對你？